請港島人727一定要出元朗

元朗既巴絲咁遠出黎港島幫手 返到元朗仲要比人打
唔該各位港島人727唔好因爲遠所以唔出 今次實要光復元朗 黑警唔做野就等我地做

放心, 南區撚, 一定出

真係求下你地，人少去到真係送頭，唔該full gear保護好自己同身邊既人，見有人被圍要即刻幫手

觀塘撚表示到時見

真心問 唔係728咩

727 - 光復元朗，拆你祠堂！

727 定728 呀

無問題！到時見

分咩港島元朗，係香港人就要撐自己人

pish

好撚認真 - 光復元朗一定要係727搞

7.28 警黑合作 欺善怕惡

追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴

Resist State-terrorism
Stop Shooting Citizens

離島撚都出

727同728都無所謂 但唔該真係事前統一
今次係100％勇武 夠人先有贏面 唔好分散

裝備一定要！
要有心理準備人地有刀

建議結合思考﹕

唔好中共產堂計！

目標唔係黑社會
唔好中共產黨計！

我十年無入過元朗
今次都要遠征大西北

727 星期六好d